求先kelly同我講佢有人約

唔知點解有啲好奇怪嘅感覺

約左我

你識Kelly 咩

連登毒撚 高登我唔叫春的

你邊位

真係好奇怪

Hi sir

那場雷雨讓記憶迷惘

你都識呢隻差佬？

Good evening sir

你係我知交個仔喎

以為係奸奸

琴晚kelly罵得我好岩

但係煙同酒都好貴

咩奸奸

詳見

kelly你真係鬧得我好啱

姐係點

其實KELLY係邊個, 成日出現

我故人